［財赤］減黑警人工咪解決到政府財赤

一句講曬，班毅進狗一個月1萬都唔值
最好收9埋間狗宿變公屋 / 臨時隔離營
如果真係忠誠勇毅，唔係應該要同政府共渡時艱咩？

19/20 黑警operating expenses budget 202億
人工佔9成，除番開都差唔到4萬幾5萬 / 狗頭

支持黑警共渡時艱減人工，最好自願離職慳埋解散費
我係死黑警mon po 狗

你知道得太多了

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推

財赤好呀

直接cut晒佢
香港會更太平

減人工唔夠啊, 直接炒撚晒佢啦

死黑警！

毅進仔邊值咁既人工
求其搵班南亞裔都取代到你啦